點解冇連登仔做AV男優

連登仔個個都50cm
一直都好好奇點解冇人做緊

你睇AV見到班油頭毒撚屌女都尻縮啦

咁可以拍啲第一人稱

吉村卓夠係油頭毒撚咁款
關咩事

你搵條女肯出嚟做女優先講啦，有靚樣、身材唔做援交雞，出嚟比全部香港男人一百蚊都唔使望曬全身咁慈善?你問連登仔點解唔搵雞拍片比你睇，咁點解你自己唔拍，你唔係都上緊連登咩？

冇話拍香港av啵 可以去美國日本都得

因為去晒拍GV

之前係咪有個

現實扯左得5cm